某些排斥力，由於缺乏對其真實性質的確切認識，被稱為“暗能量”，顯然在宇宙中普遍存在。 《科學新聞》前100年的十大科學驚喜|Tom Siegfried | 2021年9月20日|《科學新聞》 
 國家的命運對我們的重要性永遠不會超過對他們的重要性，無論我們對他們的願景有多麼反感。 阿富汗發生的事情是可怕的。 但美國的介入還能如何結束呢? 尤金·羅賓遜2021年8月26日|華盛頓郵報 
 它的最終形式並不像最初的提議那樣令人反感。 喬治亞州令人厭惡的新選舉法是共和黨對投票權戰爭的第一證據。Ruth Marcus, 2021年3月26日，華盛頓郵報 
 她說，她覺得用“招募”這個詞來形容她尋找和僱傭按摩師是“令人厭惡的”，並堅稱她為愛潑斯坦工作，與她為找到園丁、泳池服務員和司機所做的努力沒有區別。 吉斯林·麥克斯韋爾的證詞將她描繪成性犯罪者愛潑斯坦的好鬥、忠誠的辯護人羅莎琳·海爾德曼、謝娜·雅各布斯、貝絲·萊因哈德、德夫林·巴雷特2020年10月22日《華盛頓郵報》 
 在今年7月發表在《自然》雜誌上的一項迄今為止最受好評的測量中，多倫多的Steinberg團隊使用了所謂的拉莫爾時鐘法來測量銣原子穿過排斥激光場所需的時間。 量子隧道展示粒子如何打破光速|Natalie Wolchover | 2020年10月20日|量子雜誌 
 他說，他覺得這本書令人厭惡，因為在他看來，這本書宣揚的是伊斯蘭好戰主義。 宗教、種族和百老匯大熱:《恥辱》的誕生提姆·提曼| 2014年11月10日|每日野獸 
 哦，當然，超級碗和它所有的大男子主義模仿者是一些令人厭惡的男性衝動的紀念，最好是忽略掉。 做父親會讓男人更健康嗎? Kent Sepkowitz | 2014年6月14日|DAILY BEAST 
 他們絕對要抵制這個荒謬、瘋狂、噁心、令人厭惡、可恥但同時又無恥的馬戲團。 The B Is Back:班加西聽證會是胡扯|Michael Tomasky | 2014年5月7日|DAILY BEAST 
 托馬斯一時拒絕回答，但這時我對下面這個可惡的年輕人產生了好奇心，我追問他。 閱讀“黃衣國王”，“真正的偵探”參考，這是節目的關鍵|羅伯特w錢伯斯| 2014年2月20日|每日野獸 
 在電影中，一個穿著制服的年輕女學生稱Divine噁心，令人厭惡。 致敬Divine，好萊塢最臭名昭著的變裝皇后|Jimmy So | 2013年10月27日|DAILY BEAST 
 一盤最大最討厭的蟾蜍，常常被一個一個地提供給大人物的親戚和客人。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 這位夫人已經四十歲了，對自己的出身驕傲得令人難以忍受，她的舉止生硬而令人厭惡。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 他想這很有可能，而且他也想看看他們——可是他那鼓鼓囊囊的身體不喜歡動。 散漫的貝恩斯，克拉倫斯·巴丁頓·凱蘭 
 他們沒有洗過臉，沒有剪過毛，幾乎喪失了人性的一面，彼此變得厭惡起來。 羅蘭夫人，歷史的創造者|約翰S. C.阿伯特 
 很難想象還有比這些牧師更令人厭惡和厭惡的人了。 一個女人的環球旅行|艾達·菲佛